[另類] [D1330] 古預言研究#2 之 白紙

今天2020年7月10日
大家唔好咁大壓力
聽番首歌抒發下

[/quote]

Lm

lm

强帖留名！
习主席是我心中的红太阳
邪恶美帝国主义者忘我之心不死只是在搬石头砸自己的脚
我大中华民族定必全面依照习近平新时代中国特色社会主义思想建成全面小康社会
消灭邪恶美帝国主义指日可待
中国牛b
习主席牛b

功成不必在我

你覺得差咪差
你覺得好咪好
廢登咁上心做乜 ?

樓主PIN 不推文PLS

係

唔似拎返
個市係咁升

本民前個fb page好似講過
「希望有一日香港人唔再需要本民前」

係架 , 所以實過

有人說侵侵係鐵血將軍巴頓轉世

留名

推po

都係 PR 做戲中伏

香港人又何嘗唔係咁諗........

我記得車公中簽可以有人為因素改變，而上簽同下簽係一定係咁冇得變。所以大家可以開心一點

呢個反而唔太擔心，popo水炮車個d唔對等就話返屋企。班生蕃比盡721個班咁

政壇變色龍個朵流架？

大事不妙

(突發) 搞咩事咁多魚上水?

pull

gphone 支持
邊可能選唔到

區姐兩宋⋯
話要儲糧果幾個真係中晒

唉，加上呢個仆街垃圾政府😓😓😓

睇完丘品
維景收埋咗鍾意食蜜糖嘅卡通人物？

新玩法

国安法嚴重漏洞

真係終止左香港特殊地位

要肚臍點燈了

3萬隻狗hunger games
武器係過去一年用開嘅防暴野

請問有冇link🙏🏻🙏🏻🙏🏻

特區政府堅決反對香港自治法案成為美國法律
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區政府今日（七月十五日）發出嚴正聲明，強烈反對美國當局將美國國會通過的所謂香港自治法案（法案）簽署成為美國法律，並對美方以總統行政命令（President's executive order）推出的一連串措施表示極度反感和強烈不滿。正如我國外交部聲明指出，美國政府的做法嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是對香港事務和中國內政的粗暴干預，特區政府對此表示極度遺憾。特區政府會全面配合中央政府將採取的反制措施，不容美方的霸權主義得逞。

特區政府發言人說：「美方出於自身的政治考量，以人權、民主和自治為藉口，違反國際法推出措施，目的是藉香港問題製造事端，打擊中國；更令人氣憤的是美方不斷破壞香港特區和中央在『一國兩制』下的關係，並以甚麼『支持港人』的政治口號來美化其惡劣行為，做法虛偽。此舉亦勢必損害中美和港美之間的關係和共同利益，為美國企業和人民帶來極大損害。」

「美方慣常採取的雙重標準也表露無遺，它們以維護國家安全來合理化法案及行政命令的措施，但卻把中央為香港特別行政區維護國家安全立法視為削弱香港特區的高度自治。每個國家都有權利和義務維護其國家安全，而任何地區的國家安全事務均屬於中央事權。無論哪個國家所實行的是單一體制還是聯邦體制，國家安全立法都是由中央政府而非地方政府所進行。美國至少有二十項與維護國家安全相關的法律，而其執行機構都屬聯邦機關。」

「美方應當清楚香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分，是一個享有高度自治權、直轄於中央人民政府的地方行政區域。全國人民代表大會作為中華人民共和國的最高權力機關，有憲制權力及責任制定在特區維護國家安全的全國性法律，即六月三十日通過的《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》（《港區國安法》） ，並按《基本法》規定在香港公布實施。」

發言人強調：「自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《基本法》的規定落實『一國兩制』原則，實行『港人治港』、高度自治。中央政府一直堅定不移地貫徹『一國兩制』原則，嚴格按照《憲法》和《基本法》辦事。」

「鑑於香港特別行政區面臨的國家安全風險日見突顯，特別是自去年六月以來不斷升級的暴力和社會混亂情況，中央制定《港區國安法》是及時、合情和合理的決定。」

「《港區國安法》旨在防範、制止和懲治四類嚴重危害國家安全的行為和活動，只針對極少數人，不會影響香港居民依法享有的基本權利和自由。這次立法是完善『一國兩制』制度體系必要和及時的重要一步，並在立法過程中結合香港特別行政區的實際情況，和吸納了特區政府和社會各界的意見。該法律不會影響香港的高度自治、司法獨立和法治。我們深信國家安全有保障，香港才可長治久安。」

「香港特別行政區在『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的，並獲世界貿易組織（世貿）等多邊組織認可，而非個別國家施予或可以撤銷。另外，美方在兩地經貿往來中得到很大利益，美國對香港的貨物貿易順差在二○一○年至二○一九年十年間累計約3,100億美元，單是二○一九年也超過260億美元，是美國貿易夥伴中最高。而現時有約1 300家涉獵範圍甚廣的美國公司在港經營，享有與本地企業進入內地市場的同等待遇，美國商會是香港目前最大的國際商會，而85 000名美國公民亦以香港為家。若美方認為單方面推出各種限制正常商業活動或人員交流的措施不會影響美國的利益，似是自欺欺人。」

「特區政府會仔細研究美方的措施有否違反世貿規則，不排除根據世貿規則採取行動，維護香港的利益。此外，我們重申法案及行政命令的措施對香港的金融機構不具法律效力。」

完
2020年7月15日（星期三）
香港時間20時00分

唔該曬巴🙏🏻🙏🏻🙏🏻

快我一步

佢哋個live有過萬人睇真心勁，而丘品其他節目只係一二百，可想而知丘品真心on

巴打，你係咪從事基金業？好強分析力

睇哂，完全係屈鳩廖sir，禽晚直播係連say good bye都唔俾人講

依家每日訓醒睇新聞都會有心理準備
隨時一返醒就斷網或大跌市，
依家嘅心情就好似睇緊《the big short》，
深知大勢已去，
但係市場滯後，遲遲未到，果種心情

其實的好想問
原本次夢明明睇咗啲命理占星都話香港有排捱
無啦啦話年或開始有希望
係咪因爲真係總加速師，加速到個命運都加快埋

自膠咁多錯字
其實我好想問
原本次次明明睇咗啲命理占星都話香港有排捱
無啦啦話年底開始有希望
係咪因爲真係總加速師，加速到個命運輪盤都加快埋

[member]我都唔會走 曾經年年入軍營受靶 同有啲有武術底 重光既時候想貢獻一分力量保衛家園 我真係好撚鍾意香港 抗死唔走[/member］

行將就木，自膠